<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string-array name="Fading_Splash">
        <item>تحرر من هذا الفخ!</item>
        <item>قاتل من اجل تحرير نفسك من الادمان!</item>
        <item>إدمان الاباحية دائماً يجعل الانسان يتقهقر ويتراجع!</item>
        <item>في حال انتكاستك ربما تصاب بالاحباط واليأس هذا طبيعي ولكن اياك ان تستسلم!</item>
        <item>استغل حال الانتكاسة في اكتشاف نقاط ضعفك وعالجها! </item>
        <item>عندما تترك الاباحية ستكتشف نفسك الحقيقة وستفرح بهذا الانجاز العظيم!</item>
        <item>الإدمان هو عدوك مدى الحياة، والتعافي معركة يومية – حتى بعد سنوات من الاتزان والتعافي .</item>
        <item>بداية الانفراجة، أن تجلس مع نفسك، وتتفكر في أحوالك، وما هو الطريق الذي تسلكه؟ وكيف أوصلك إلى هذا الحال من الشتات، والضياع والحزن والتفكك؟</item>
        <item>الرجال الذين يقلعون عن الإباحية يلاحظون الزيادة الهائلة في الدافع لديهم للعمل من أجل النجاح.</item>
        <item>الإباحية تؤذي الناس الذين يستهلكونها، وتؤذي الأشخاص الذين يحبونهم.</item>
        <item>إن تمسك المرء بإيمانه وتعاليم دينه، والاستفادة من مبادئ الشريعة يمكن أن يكون الدافع الرئيسي والأصل للوصول إلى التعافي.</item>
        <item>لقد حان الوقت لاتخاذ الإجراءات اللازمة لهزيمة الاباحية!.</item>
        <item>الشخص الذي عقد العزم على الهروب من فخ الإباحية في حاجة إلى وضع أهداف.</item>
        <item>الهدف على المدى الطويل هو وقف دورة الإباحية والعادة السرية تماما، ولكن 90 يوما من الهروب هو الهدف الأول لتحقيقه.</item>
        <item>يجب ألا تكون الحياة مملة، فاستيقاظك من جديد على حياة نظيفة يعتبر هدية رائعة جدا.</item>
        <item>الحياة بدون إباحية أفضل بكثير مع العيش معها، والأبحاث شاهدة على ذلك.</item>
        <item>إن كل يوم ستقرر فيه التوقف عن مشاهدة واستهلاك الإباحية، هو قرار جريء، أنت تختار فيه الصحة لنفسك ولأحبابك ولجميع البشر في هذا العالم</item>
        <item>اهرب من المشاهد السيئة: عندما تظهر أمامك الإباحية، اخرج وبسرعة.</item>
        <item>لا تستسلم.</item>
        <item>لقد خُلقت لإحداث فرق في هذا العالم بل أنت مؤهل لأنك تكافح. هناك عالم حقيقي في انتظارك.</item>
        <item>بعد فترة وجيزة من التوقف عن إدمان الإباحية، سوف تصبح قادرا على الحصول على التواصل مع مشاعرك الحقيقية</item>
        <item>عليك بجهاد نفسك لوجه الله والله هو الموفق والهادي.</item>
        <item>أنت تستحق حياة سعيدة خالية من تأثير الإباحية السام.</item>
        <item>من المهم جدا شحن النفس يوميا وتذكير النفس بأهمية الطريق الذي سنسلكه وخطر الاستمرار بالإدمان.</item>
    </string-array>


    <string-array name="sayac_arrays" >
        <item>ليس هدفنا في المقام الأول العد، ولكن هدفنا أن نبقى بعيدين عن معصية الله. وبعيدين عن سلوكيات الإدمان التي أهلكتنا، ودمرت حياتنا.</item>
        <item>عندما يتم تنظيم الدوبامين داخل جسدك فإنك ستجد السعادة في الحياة اليومية، هذا شيء في الحقيقة ممتع.</item>
        <item>إذا تمكنت من أن تتخلى عن  الإباحية فسوف تكون أفضل نسخة تتمناها من نفسك.</item>
        <item>وجد الباحثون من جامعة ييل أنه يلزم لعودة الوظائف التحليلية واتخاذ القرار السليم تدريجيا إلى قشرة الدماغ الأمامية أن يمتنع لمدة 90 يوما على الأقل.</item>
        <item>إنك لن تنجز شيئا إذا أغرقت نفسك في الحزن بعد الانتكاس، ولا يوجد أي سبب يجعلك تؤخر البدء مجددًا في استكمال ما بنيته من قبل.</item>
        <item>إذا رفضت أن تبدأ في التحرك، فأنت أقرب من أن تقوم بشيء أصعب بكثير، وهو أن تيأس! فالذنب الذي قمت به تستطيع أن تتوب منه، ولكن اليأس إذا استسلمت له فأنت تقضي على نفسك.</item>
        <item>احترم ذاتك: اختر ما سوف يجعلك تحب نفسك غدا.</item>
        <item>ابذل قصارى جهدك بما تملك: الاستفادة القصوى من الفرص المتاحة.</item>
        <item>تذكر: إن المسار الأكثر صعوبة هو الخيار الصحيح.</item>
        <item>راقب نفسك: إذا طغت اكبحها ؛ إذا كسلت حفزها.</item>
        <item>افهم ولا تلم نفسك: فاللوم يمنع النمو.</item>
        <item>إذا لم تنفعك إحدى الطرق، فجرّب طريقة أخرى: كما لو كنت في متاهة ، قم بالدوران وجرب مسارًا جديدًا.</item>
        <item>كن وحيداً، أفضل من أن تكون في علاقة سيئة.</item>
        <item>اصنع قصة جديدة: أنت مؤلف حياتك. أنت البطل الذي يتغلب على الشدائد.</item>
        <item>نظم حياتك: ستشعر براحة أكبر إذا صنعت قوائم للمهام ونظفت منزلك.</item>
        <item>راقب مؤشرات الخطر: واجه المشكلة قبل أن تصبح ضخمة .</item>
        <item> جرب شيئًا: أي شيء من اليوم: الخطة الجيدة اليوم أفضل من المثالية في الغد.</item>
        <item>اكتشف: معرفة أدوات جديدة وبرامج جديدة للتعافي.</item>
        <item>ابحث عن العلاج: مجموعات التعافي، استشر خبيراً في التعافي أو طبيب نفسي.</item>
        <item>ضع خطة عمل: كن محددًا، حدد موعدًا نهائيًا .</item>
        <item>فكر في العواقب: انظر إلى الغد، إلى الأسبوع المقبل، إلى العام المقبل.</item>
        <item>ثق بالتعافي: فقط استمر في التقدم. </item>
        <item>حارب المثيرات: كن واعياً لحماية نفسك.</item>
        <item>خلق بديل إيجابي: الرياضة أو الهوايات.</item>
        <item>تحمّل الشعور السيء: لا يوجد شعور أو إحساس دائم.</item>
        <item>النكسات ليست إخفاقات: "النكسة هي إعداد للعودة".</item>
        <item>غير معتقداتك السلبية: الشهوة ليست نقمة بل نعمة لكننا لا نحسن التعامل معها.</item>
        <item>استخدم لغة ألطف: اجعل لغتك أقل قسوة.</item>
        <item>ابتعد عن الألم العاطفي:خد قرارك ابتعد.</item>
        <item>قم بالالتزام: عد نفسك بالقيام بكل ما تستطيعه للتعافي من إدمان الإباحية.</item>
        <item>تحمل المسؤولية: كن إيجابياً ، وليس سلبياً.</item>
        <item>اترك العلاقات التدميرية: إذا لم يكن من الممكن حلها ، افصلها.</item>
        <item>امدح نفسك: لاحظ ما فعلته وامدح نفسك. هذه هي أقوى طريقة للنمو.</item>
        <item>التركيز على الآن: افعل ما تستطيع أن تجعله اليوم أفضل، لا تستغرق في الماضي أو المستقبل.</item>
        <item>توقع أن تكون لديك مشاعر غير مريحة: إذا شعرت بأنك غير مستريح أو متوتر، فلا تقلق فهذه مشاعر مؤقتة.</item>
        <item>اطلب من الآخرين دعمك في التعافي: أخبر الأشخاص بما تحتاجه.</item>
        <item>كن صادقاً: الأسرار والكذب يعمقان إدمان الإباحية. الصدق يساعد على التعافي.</item>
        <item>التعافي له الأولوية: اجعل التعافي هدفك الأكثر أهمية والمُلِّح قبل أي شيء آخر.</item>
        <item>فكر في العواقب: انظر حقاً في تأثير الإباحية عليك في الغد، في الأسبوع المقبل، في الشهر المقبل، في العام التالي.</item>
        <item>اجعل وقتا خصيصا للتفكير فيما تريد، اكتسب رؤية لحياتك واجعلها واضحة.</item>
        <item>يجب عليك أن تمارس الرياضة إذا كنت تريد السيطرة على جسمك.</item>
        <item>إن أخذ قسط كاف من النوم هو العادة الأكثر فعالية لزيادة قوة الإرادة.</item>
        <item>نم في وقت مبكر إذا كنت تريد أن تكون قوي الإرادة.</item>
        <item>إذا كنت ترغب في التوقف عن ممارسة العادة السرية يجب عليك أكل الطعام المغذي والطبيعي.</item>
        <item>الدراسات تظهر أن الحرمان من النوم وأيضا الجلوكوز يدمران قوة الإرادة، لذلك اذهب إلى النوم في وقت مبكر وكل كميات كبيرة من الفواكه والخضروات والحبوب الكاملة.</item>
        <item>النوم، المياه، الجلوكوز، والكثير من الطعام الجيد، والتمرين الرياضي بالطبع منافس آخر لبناء قوة الإرادة من الدرجة الأولى.</item>
        <item>إن الاستمناء وضعف الإرادة ينشآن عندما نخلق البيئة لهما كي يظهرا وينموا.</item>
        <item>لدوام السيطرة على النفس، من المهم أن نعالج العوامل العاطفية والعقلية والروحية ولكن إذا أهملت الجانب البدني فهذا سيجعلك تفشل.</item>
        <item>صم فالصيام سيساعدك على التعافي من إدمان الإباحية.</item>
        <item>قال سبحانه: "وَلَا تَيْئَسُوا مِنْ رَوْحِ اللَّهِ إِنَّهُ لَا يَيْئَسُ مِنْ رَوْحِ اللَّهِ إِلَّا الْقَوْمُ الْكَافِرُونَ" {يوسف:87}</item>
        <item>سامح الآخرين، واعف عنهم. سامح الناس لتحافظ على طاقتك، فإن ضبط النفس هو أكثر قيمة من أي شعور سيء لديك تجاه شخص ما.</item>
        <item>إن مشاعر الغضب والاستياء تخلق بالوعة تستنزف كل طاقتك.</item>
        <item>إذا كان بإمكانك العثور على مجموعات الدعم فانضم إليها.</item>
        <item>المطلب الأول من احترام الذات هو أنه يمكنك السيطرة على نفسك، فالأولوية رقم واحد الآن بالنسبة لك هي فهم وممارسة كيفية القيام بذلك.</item>
        <item>وأنت تقرأ هذه المقالات،  تذكر أن التحكم بالنفس شعور عظيم، لا شيء يعادل في شعوره الجيد شعورك عندما تسيطر على عقلك وجسمك.</item>
        <item>إذا كنت لا تصلي فإن الصلاة حقيقة بسيطة،  فقط سل الله أن يساعدك على ذلك.</item>
        <item>واستعينوا بالصبر والصلاة وإنها لكبيرة إلا على الخاشعين</item>
        <item>وجميل جدا، لو خلوت بربك الكريم ليلا، تناجيه وتسأله المغفرة والعون</item>
        <item>عليك أن تتحمل المسئولية عن حياتك بنسبة 100%، توقف عن الوثوق بذاكرتك وقدراتك الخاصة، وابدأ في أن تكون عالما بنفسك، لا تسمح لمشاعرك بأن تتداخل مع حقائق الواقع.</item>
        <item>لا تستسلم !</item>
        <item>العادة السرية هي قضية نمط حياة، ولإجراء التغييرات على نمطك الذي تحياه، تحتاج إلى إجراء تغييرات تستغرق وقتا وجهدا، ولكن يمكنك أن تفعل ذلك.</item>
        <item>اعرف الأسباب وعالجها، واستخدم هذا الفشل، لتصبح ذكيا وابن التزاما لا هوادة فيه، بأقصى قدر من ضبط النفس.</item>
        <item>أن تشرب المياه وتحاول محاربا أن تمنع الرغبة في التبول، وهذه لن تكون فكرة ذكية; ابتعد عن كل المثيرات.</item>
        <item>كن ذكيا وتتبع المشكلة إلى جذرها، ثم قص الجذور وهي العادات السيئة.</item>


    </string-array>

</resources>